[理性討論]如果當初雲加冇起球場 成就可以去到邊？

莤長球場既重債
令雲加難以一展雄風
以爺爺獨到眼光 擅於改造 百變戰術 神奇調動 唯才是用 再加上經濟學論 低買高賣
三冠王簡直就係囊中之物
成也酋長 敗也酋長
慘

根本唔係錢既問題
係雲加戰術過時

雲加

年年第3

懷疑冇戰術
得進攻理念